# OGU VisualProg102

Eskişehir Osmangazi Üniversitesi
2024 Bahar-Görsel Programlama II dersi 
Visual C#  ders projeleri ve ders notları
Ders içerikleri: https://matbil.ogu.edu.tr/Storage/MatematikBilgisayarBolumu/Uploads/Go%CC%88rsel-Programlama-II-TR.pdf


Öğretim Üyesi: Prof. Dr. Bülent SAKA 
http://bulentsaka.com

